"青之驅魔師" 入面邊個最鹹濕?

邊個對波最爛就知

講還講唔好貼圖

個和尚